過多幾個月，只會剩返有錢人先會有口罩戴

過多幾個月，只會剩返有錢人先會有口罩戴

事先開定POST先，唔好話我馬後炮

老母係女人